其實今次根本唔存在所謂社會矛盾

商人 窮人 業主 租客 全部槍口一致
根本冇普通市民支持惡法

田大少

焦土派表示支持喎

仇思達？

法律界 教育界 學界 市民 外國領事 等等團體

全部誤解

老貓支持

林鄭月娥

網上聯署好意思做到80幾萬

79果晚篤過龍 半日由50萬變130萬 後黎改返70

連蓋sir都出黎遊行
證明事態嚴重